The Wheels on the Bus go round and round

The wheels on the bus go round and round,
round and round,
round and round.
The wheels on the bus go round and round,
all through the town

The Driver on the bus go round and round,
round and round,
round and round.
The Driver on the bus go round and round,
Arrest in the town

The horn on the bus goes Beep, beep, beep;
Beep, beep, beep;
Beep, beep, beep.
The horn on the bus goes Beep, beep, beep,
arrest in the town.

I go to school by bus